有冇人用緊clamWin哩個免費掃毒？

之前好地地 但而家成日掃完都會多左哩堆藍色野
洗又洗唔到
究竟係點？

注意！ ClamWin 防毒軟件並不具備「即時病毒監控」

七警被判監 但係無數黑警仲係逍遙法外

我知呀 我本身都有用mcafee 但clamwin佢Scan病毒scan得較指細 所以先用佢黎做後備

你個mcafee都頂唔住， 搞到個電腦中晒毒， 依家裝乜嘢都冇用
一係拎去電腦舖頭俾人睇睇 ， 一係如果有backup的話， 張部電腦還原

金鐘連儂牆現場